蘇聯解體 新冷戰形成

而家就方面面 都似係新冷戰 有日老共好似蘇聯 就有機會下場一樣 同老共 只可以鬥長命